\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage[german]{varioref}
\usepackage{physics}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[nooldvoltagedirection]{circuitikz}
\usepackage{float}
\usepackage{placeins}

\usepackage[no-math]{fontspec}
\setmainfont{STIX}
\usepackage[notext]{stix}

\sisetup{
math-ohm = \Omega,
exponent-product = \cdot,
output-decimal-marker = {,},
separate-uncertainty = true,
}

\hypersetup{
colorlinks,
breaklinks,
urlcolor=blue,
linkcolor=blue,
pdftitle=Grundpraktikum: E-Lehre,
pdfauthor={Alexander Kohlgraf, Lewin Bormann},
pdfcreator=XeLaTeX}

\newcommand{\TODO}[1]{{\large \textcolor{red}{\textbf{TODO:}}} \emph{#1}}
\newcommand{\chisq}[3]{\ensuremath{\frac{\chi^2}{\mathrm{ndof}}
= \frac{\num{#1}}{\num{#2}} = \num{#3}}}

\setlength{\parindent}{0cm}

%opening
\subject{Physikalisches Grundpraktikum\\RWTH Aachen}
\title{E-Lehre: Widerstände \& Kondensatoren}
\author{Alexander Kohlgraf, Lewin Bormann}
\date{\today}

\begin{document}
\captionsetup[subfigure]{justification=centering}

\maketitle

\begin{abstract}
 Es werden ein Widerstand und ein Kondensator genau vermessen, und die statistischen und
systematischen Unsicherheiten betrachtet. Außerdem wird die Kopplung und Schwebung
zwischen zwei einmalig angeregten LCR-Schwingkreisen gemessen und diskutiert.
\end{abstract}

\tableofcontents

\input{widerstand}
\input{kondensatoren}
\input{LCR}

\end{document}
